日本地震

係 好似好勁咁

福島6強

There is no danger of tsunami

又係311呢個位？

若干の海面変動があるかもしれませんが被害の心配はありません。

哎呀 應該震過少少

311餘震？

睇畫面好似好震
但D路人冇乜野 慢慢行